熱血另一呃錢之作prime

真心唔明有netflix唔睇，有viu免費睇，用60幾蚊黎買，咁ga價錢完全唔值，又無得試睇，仲要一買就鎖半年，好話唔好聽，半年都頂唔到就搞笑，又搵到班傻仔比錢

磅水啦水魚

熱狗大把人等開飯呀

成班義工養兩條友，兩條友窮到仲可以去日本